CY係禮頓既最大靠山？

CIMIC經UGL比5千萬CY，然後UGL業務徹出香港，UGL同CY兩者無明顯既利益交割，錢銀成功交收無手尾跟

然後CY係在任期間，不斷推Job比禮頓做，加加埋埋成600億，而且又大又惡，就算出事都可以大大枝野唔使交待

禮頓手握$600億工程 田北辰：大到冇人敢郁佢

CIMIC呢單買賣認真和味，先利用UGL呢隻白手套過左5000萬數比CY，再摺埋UGL等到賬面上數目乾淨清楚，再等CY坐正果時狂射600億工程比翻禮頓玩，ROI 1200倍

成單Deal合法，錢又袋得穩

CIMIC股價節節上升，而且最近中國同澳洲又有牙齒印，CIMIC同CY呢D超級中間人，又可以係兩邊左右逢源，互奶油水

China's Huawei rebuts Australian security concerns

CY黎緊仲會做埋超級大灣區區長，到時候D工程量必定會大到不得之了，CIMIC又坐定粒六奶埋呢堆超級工程，但到果時未必用禮頓字頭，可能係：

- CPB
- THIESS
- SEDGMAN
- PACIFIC PARTNERSHIPS
- EIC ACTIVITIES
- VENTIA
- BIC

CIMIC無限風光，假若各位身上有D澳紙，不仿買些少CIMIC坐坐

買CIMIC = 買CY

CY風光幾耐，CIMIC就風光幾耐

推 不錯推論

CIMIC一定買得過

ICAC都查唔到，可想而知佢背後既後台幾硬

習大大話：打鐵還需自身硬

咁Q硬，唔係唔掃呀！

愛巴

係咪CY剛剛負評？

師兄
之前有個咩咩委員會，換走CY頭馬，換入李+x親戚
係咪開始動CY既人?

其實Leighton係間大contractor黎，多job係正常
Cimic 收購UGL好似係16年？個陣cy都就黎做完特首喇喎

唔好係唔係都推論出d咩官商勾結呀先得架

禮記不嬲都多job架啦，係香港做左咁一戈

cy 果然係愛國愛港正當商人

Game Over: How CIMIC snatched UGL from shareholders

從另一個角度講：

點解CIMIC明知UGL係極蝕本生意，都要去收購UGL呢？
UGL比得5000萬CY，CY收得錢就係欠UGL一份人情，收得錢就要做野
UGL一直條數都唔多靚，直至2016年10月，CIMIC收購左UGL，救左UGL

CY < > UGL < > CIMIC

可唔可以推論話：

CIMIC收購UGL後，CIMIC旗下既禮頓將會更加順利咁接到黎自中國或香港既基建項目？變成收購過程入面既其中一個Hidden Agenda？

樓主請定期報平安

你知道得太多了
關鍵字:上海仔飯局 劉進圖被斬

純討論。
若然689出古惑，John曾一早射料畀肥佬黎啦。兩個都ExCo。
洗2018年MTR地盤有鑊氣先來馬後砲?

ICAC訓撚左?

或者我再補充

呢一刻，無人可以絕對證明：

CY < > UGL < > CIMIC

之間有確實既利益往來，因為就咁睇水面盤數，已經亂到九彩，枱底既野就更加無可能Black & White

要證明佢地之間真係無直接利害關係，只能夠用今次政府對待禮頓既取態，去見微之著

假若禮頓今次都係可以安然渡過，而CIMIC旗下既其它字號又繼續接基建大單既話，咁就可以確立CIMIC既後台真係好硬，而其後台係CY既可能性真係好高

假若政府今次係決心煮死禮頓，而CIMIC旗下既其它字號未來都無乜點接到基建大單既話，就當我鳩Up，吹水，我錯

詐訓既人永遠叫唔醒

站在ICAC立場，好難查

一跨境，數就亂，就難查

FBI都搞唔掂

香港Civil 咪得金門 禮頓 法國佬 有機 有經驗做開
其次已經是中國佬果堆垃圾
是諗唔到禮頓D監管 差左咁多

查條撚咩 立法會 成班民賤聯 保住佢 唔比用權利特權法查

If you can't beat them, join them

掃CIMIC吧，還等什麼，孩子！

點買澳州股🤔🤔

有得話判比禮記就判比禮記架咩
所有unsuccessful tenderer都可以有權叫政府比返佢睇點解自己unsuccessful。睇完發覺政府有咩問題，個unsuccessful tenderer可以JR.
如果樓主講法成立，之前中國港X就唔會Jr政府啦，唔好唔記得港x係中國交通部，實力唔會細過其他大判

在ICAC入面，邊個夠膽查，就邊個落台，用唔同理由離職！